和你我地真係好撚中意香港，我很愉快

好多自殺案呀